根本就冇需要返高登 呢度開心過高登

上高登都係為笑下打發下時間
係lihk呢度我得到既更多

你得左d 咩

呢個係咪真係Oliver吉魯黎

屌晒你地班狗拾後老母呀 係咪好撚好打呀而家 鬧9豬sir未撚死過

食錯藥

不能同意更多

你串錯我個名

Sor我90後獌狗黎 識撚阿狗球員名點串咩

難分真與假

屌那星點解你開d post 咁正經

點解唔係講90後

俾90後偷左acc?

希望呢度可以延續耐d 甚至取代到高登

留名

90後

迷你豆豆 d公仔圖